洲際國家盃：智利奪冠慶祝區🏆

你個葡萄牙慶祝區呢？

樓豬喊緊，其實樓豬個名嘅生平都幾似皇馬同牙朗

唔俾捧兩隊波？

勝利球迷好波

決葉又對德覺 其實實鍊贏到班細 上次大意

癡線，沙拉斯年代我已經捧智利；尤西比奧年代我晚晚著葡萄牙波衫瞓覺，咁都叫勝利球迷

咁葡萄牙vs智利你捧邊隊

下場變左捧德國

年代勝利球迷

捧贏波果隊

我本身奇連士文年代已經係德國死忠

英超20隊球迷會型d?

甘佢都幾成功

多謝

山神

無作文咩？

我都覺得智利會然
雖然整體身高輸一條街，不過經驗搭救 。

樓豬開晒智利德國葡萄牙慶祝區，樓豬先係最大贏家，好符合樓豬個名，特別係三國無雙嗰個奸笑配音